（急!）食a酸食到春袋好乾

食左a酸兩個月，暗瘡差唔多好返哂，其他地方都好地地
但唯一一個問題就係個春袋，個春袋好乾，又有少少紅疹，晚晚痕到訓唔到想問下有冇巴打都有呢個情況，係咪濕疹黎

想下次覆診問下醫生，但係又好尷尬
求救呀

要切

唔好玩啦巴打，食個a酸姐

推

叫你條女奶下

應該個春頂唔順 要變成單核

下世小心D

試吓用口水捽下

唔得呀巴打，依家我自己摸完個袋再聞都聞到有陣異味，唔敢比人奶

可以幫你奶返濕佢，pm我
利申:非gay

有冇食過a酸/有親身經歷既巴打解答下

我食嘅時候真係無呢個問題喎大佬
我個問題就係多鼻屎

是但啦
乾都係乾半年姐
又唔係唔會好返
搽吓cream 飲多啲水囉

利申：食緊第六個月，個嘴爆到痴線；塊面又乾到一個點

塊面乾都唔緊要，春袋乾真係好撚痛苦

粒睪丸無乾就得啦

邊有得講緊唔緊要
咁勤力啲搽嘢囉
一係你就斷A酸囉
半年都忍唔到

搽野啦
日日沖完涼都搽下
袋底咁唔通風
搽完啲野應該keep到成日

搵人奶奶冇事

幫個春袋補濕囉

俾我瀨下就ok

上次有個朋友都係咁既情況

之後佢買咗兩枝大嘅白花油，倒落隻碗，浸返一個鐘之後

個春袋就變變返濕潤

Btw 我好認真 我識藥房老闆 佢拎正廠R字頭A酸1盒30粒 $400
有需要嘅同我講 但請自行去驗肝

幫你啜下囉 你

想奶臭袋PM左

20mg?

買枝ky搽下佢囉，順便捽埋條撚打飛機都爽d

係啊

下世小心啲

下世小心d

點搵你買

影張相嚟睇吓

我果陣反而係乾到手腳成日勁痕
眼會乾到影響視力，不過醫生話所有身體有水份既位都會抽乾啲，所以正常
同埋佢會俾啲cream你搽面架嘛，你用黎薄薄一浸搽落袋面咪得

我有啲煩類似既cream，但唔知搽唔搽得落個袋到

咁重口味

大大力錫你春袋 奶下袋底

呢排轉季特別多鼻屎

屌多啲閪就冇事
利申：食過1年a酸

古法係打啲龍汁出嚟，查落你個蠢袋度再吹朝佢

乾

搽得面你驚唔搽得袋？

呼返個袋底mask

有無相睇呀
好難討論

搽白蘭地

驚掂到尿道
同埋醫生比我嗰啲係類固醇，會令到啲皮薄左，唔知搽完會唔會搞到袋皮薄左

你唔會想睇

真？

唔信問下醫生

試下搽ky, 順便打返個靚j

真